紀律部隊 officer

想問如果想考紀律部隊officer嘅話
返intern會唔會冇乜用

做狗就做狗啦

做查飛狗應該幫助大d

弱智唔會請

弱智先請

認真答，無乜用

咩紀律部隊呀
做狗咋

狗都識覆email？
汪汪汪

真係除左狗之外 其他都唔會叫自己做紀律部隊咁on9 最多都係花名

做狗就做狗啦
紀律部隊

識講yes sir sorry sir就得架喇

弱智都唔請狗隊可以摺埋架喇喎

紀律部隊已經係代號
入境會話自己做入境
消防會話自己做消防
海關會話自己做海關

真係搞笑仔

紀律部隊一律當狗

最緊要識吠 吠兩聲黎聽下先啦

去元朗跟大佬有用

咪就係

入境就入境 消防就消防 海關就海關
乜撚野係紀律部隊

好似啲人話自己另一半係紀律部隊一樣

即刻叫佢食屎咪再同我講野

好做唔做點解要去做狗
考消防救護officer仲好啦

漁護署intern
學下點樣同狗隻相處